基佬professor俾A我係咪代表我好靚仔

代表你有出賣咗你屎眼畀佢

但係點解我冇女朋友

我冇吖

你又知佢gay?

好明顯，差唔多全U都知

咁死喇，你差佢嘢

仲唔去搵佢開房

好彩之後冇科佢教

剩係知樓豬老豆條隊好多人

代表你好柒 唔想見到你重修

想你比屎眼佢挽

咁B得啦

其實你會鐘意

一劑一個grade，做人做狗自己諗

佢想A你個B

巴打我應該你知講緊邊科prof

據我所知Lingu唔只一個喎

嗰個係你LCE
定係major科

唔答啦，驚自爆
仲以為你真係知添

不過LCE 嗰個好明顯
佢代過上幾堂